(全民戴口罩) 一星期兩星期一個月

戴口罩都唔得？黑警強行搶走口罩
以後， 黑警想視覺性騷擾女性咪好大鑊？
女巿民拒絕响街上除衫，黑警係咪可強行脫去？

不如發起全民戴口罩一星期、兩星期、一個月，黑警咁鍾意搶口罩，由佢地搶個夠，煩死佢地！